黨衛軍永遠敵不過人民，你有槍又點，我地瞓住贏

沒有最精銳，只有更精銳
我地唔怕死，只係要帶多幾隻狗落地獄

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

我地贏撚硬
香港人贏撚硬

推 贏撚硬